屌你老母 成個cc台都係強姦犯自己post

仲要上哂熱門
想睇其他新聞都無

好心你班仆街想討論強姦犯就集中討論啦屌

屌你咪又係post強姦犯,咁你係咪要屌返自己老母

我就係唔想睇到咁多呢d重覆性post呀on9
洗唔洗一次開10個分開討論呀 弱智

死返波台啦垃圾

波台狗

睇新聞咪睇報紙囉

佢根本就係想咁